（求教學）近排溝緊個mk妹，佢話同佢拍拖一定要識食煙…

行年25。。。未食過煙亦都唔想食有邊隻煙最淡味，食個陣又可以點樣扮食但又唔係真係食唔想食煙但又想食mk妹

有無方法令支煙燒得快d

吸大膽啲！
利申 唔食 好似紅萬最淡

食香， 唔影響身體之餘你唔吸佢都會燒

一食薄萬，白萬就lin頭都硬

why呀ching

齋含唔吸會唔會好易穿煲

學啲死mk打煙炮算啦

佢食咩煙你咪食咩煙law 可能佢想同你share同不支煙呢

食電子煙咪得

25歲都咁on9,食煙既臭西要黎做咩，樓主都係死mk仔，兩個快d死

飲食台

反胃

mk妹係樣衰d，但有波有蘿想食左先講

唔同音，女仔食煙非常charming. 所以一定要㨂食煙既女

識食一定要食中南海，地盤大哥指定要食，咁先夠照

1號煙

其實我覺得好撚臭同柒

好奇巴打點識mk妹

係後卷大把

藍苺1

為溝女食煙,你唔死都無撚用